有冇人好享受唔需要同任何人交代既感覺？

包括自己

冇

有